有無山羊座巴絲吹下水??(15)

上期

有無山羊座巴絲吹下水??(14)

山羊男缺點....

個人黎講 缺點係冇優點

有優點, 近聖誕除夕, 通常有假放, 慳返份禮物錢

都會買禮物俾自己既

山羊男x山羊女有combo假

全部12月出世咩

利申12月

呢個組合諗下都

一齊山羊唔係幾ok

想嘔

射手男x山羊女
利申：男
真係好唔夾

雙魚 X 山羊，大家點睇？

玩得好開心

終極臭脾氣低eq港女

覺得自己一個人好似仲好
永遠都無人明自己

完全同意

same

其實自己一個更開心

留個靚名

好鍾意自己一個去旅行

我唔敢

係，自由自在，無拘無束

成日諗多左

假嫁

新POST留過名先

有個白羊男友表示好辛苦

處女男x山羊女

好似好難相處

我都成日自己去旅行

自己去最爽，就算同屋企人去都會偷走

利申: 山羊絲

射手不了

偈都唔想同佢哋傾都唔聽人講嘢

一樣
係都要搵幾個鐘自己出去

我都想係 「成日」 但係荷包君唔肯

用偷走 誇張到笑死

佢地好自我中心

上次試過同fd飛關西，然後留多一個禮拜自己玩

新人留名

唔誇張全日跟住會出事

利申: 去緊

火像星座裏面，得獅子女傾唔到偈

原來山羊咁多同好 成日自己一個去旅行 好爽

好夾

我就算拍左拖都會自己去

啱啱6月一個去完福岡

9月去高松

有次衝動自己去咗歐洲，好爽

10月單機去關東

去幾耐 要幾錢 求指點

冗羊點名區~

一諗起半個月內我生日佢生日聖誕加紀念日
個荷包就開始有赤痛跡象

我都係山羊同山羊
但我同佢性格相反

做野夾 做朋友都夾 感情就......

連溝三件金牛都衰左

我只係去咗兩星期不過去咗幾個國家，攰到hi hi
，去咗布魯塞爾、倫敦、巴黎、阿姆斯特丹

本來5000幾來回機票，但做咗啲低能嘢，要買過。

住男女混宿，最好有廚房。

交通費好襟計，事後發現買遊客套裝係抵嘅。話說班法國佬搭鐵就咁跳入閘，職員望住都唔理

歐洲麵包同乳酪好平食咗好多餐真係好出名同想食嘅餐廳先會去，雖然好貴，但大份到一定食唔曬。

去啲唔貴嘅景點，例如大英博物館，如果去咗大英，好多博物館都可以skip，因為羅浮宮啲嘢都好似樣，蒙羅麗莎冇乜特別

巴黎治安好差，成日都形住有人偷嘢，事實上嗰邊遊客都可能係扒手，我都差啲俾佢偷到嘢。阿姆斯特丹感覺最安全，唔小心打開咗袋都冇事

咁樣用咗差唔多三萬但係做好啲planning嘅話，可以平好多，因為我去嗰陣太趕，宿位都貴唔少，而且淨係book到一間有廚房嘅宿，出去食嘢洗咗好多。全程洗咗好多冤枉錢。

暫時同金牛男一齊左就黎2年都好順利

好想知山羊開口埋口講， 大家咁熟自己人。
其實係咪即係friend zone 左。

佢性格本身係點先，如果都風趣都唔排除鍾意都會扮無嘢，山羊最撚叻架啦。只要佢忍唔住對你好先係真心。

我覺得ok 好多金牛朋友

所有射手座

一拳一個

屌撚晒你地

垃圾！

未必

無錯

山羊男

Ex幾樂觀 但樂觀過頭 覺得佢唔積極
最後都係類似嘅原因分 明明係好小事都唔肯改（雙方）寧願散

同我宜家情況一樣 射手男冇咩實際行動，有目標都係空想。

冇錯，我ex都係射手，成日得個講字

閃字重出江湖

有時啲嘢，我好緊張，佢就話遲啲先算

本身咩關係先??
大家咁熟自己人呢句聽落好似有陰謀咁

3萬銀 加上我自己唔太鐘意plan所有野 想去到邊住到邊 最重要活動我都只係行CD鋪、酒吧hea同美術館

我都係同射手，拍左6年玩完了

揮手🙋🏿‍♂️

中學畢業一個人去左冰島，爽😊

金牛第一眼覺得你係你就係，覺得你唔係既你做咩都冇用

啲垃圾射手座 食屎啦

諗住去邊啲地方?
有啲想年初5去飛東京
見有平飛喎

我主力影火車ja (鐵路迷)
年初五有平飛? 我焗買年初一飛澳洲，貴到核爆

我見hk express有7xx去程

我初八先開工

留個名

睇落埋單個價又唔算最平，反而覺得係前面太貴
反而初七初八東京返黎要二千幾單程

係
不過我見有假啫
可能初9/10返

初9/10個價即刻正常番，仲有得玩耐d

佢會呃自己，可能最終會俾你感動呢
我果個都係咁，話呢世人唔會有第二個對佢咁好，到我放棄，佢先話禮物都買埋諗住一齊過聖誕同我生日之後就正式一齊
係咪收兵就見仁見智啦

I know that feel bro
我聖誕講緊係第六定第七次放手
先真正放到
仲要只係因為搵到水泡

而家同個水泡第四年

山羊對水瓶情有獨鍾但次次都係爛桃花

我自問射手仔 好鐘意呢個山羊女 想穩定落黎 我自己亦為左佢 放棄好多異性朋友 但係呢個山羊女 好似唔太上心
同佢坦白講就話 慢熱 我心裡有句說話好想同佢講 你慢熱 我覺得我會慢慢跟你不熱

咁你呢個真係放棄啦
我果個再衰都唔會甩我

自閉到極點
對住唔熟嘅人 唔識講嘢

咁你咁巴閉咪搵返你其他異性朋友囉

又唔會wor
好talk得，但心裡面每一秒都諗緊幾時完囉

去到邊住邊，即刻book通常都貴

美術館一街都係，最唔擔心就係依樣。不過出名嘅館日日都爆，一早買定飛好過到時排隊，嘥時間
利申: 排過凡爾賽宮入到去嗰下好失望，反而個花園有料到

我淨係去過一次酒吧，幫你唔到

我係見到店面好得意就會入去行下嘅人歐洲人跟本唔會理你

三萬係洗多咗正正常常包曬住宿交通，都唔洗咁多嘅

同個水瓶仔傾開計，有諗過行多步，但係始終有啲嘢頂住咁然後我哋有傾過依樣嘢，佢都覺，然後我哋繼續係好朋友

一時曖曖昧昧買曬早餐比我
一時又話要一個人靜
無事無幹唔會whatsapp
明明好多野自己做到都要搵我做
然後拋底一句大家自己人

似R著數咋喎
好似得佢搵你無你搵佢咁

你咪試下將心入面嗰句講出嚟囉

我自己如果無嘢就唔會做咁多嘢囉，買早餐依樣都幾明顯係有feel嘅

未必喎,可能係同事工作上幫咗自己,或者自己成日有嘢要佢幫
咁咪買返早餐報答下
山羊怕自己欠人地

最憎射手
對上個個都係射手
2年黎都無開心過

其實當你兵都可以咁

完全唔理人感受

咪係！仲要乜柒都係得個講字

成班掛住tg 唔幫手推po

條友仔11月死梗

我呀媽都話，佢呢個時間搞單咁嘅野出黎，都蠢ge

祝佢早日榮休啦

湊女囉返屋企
佢個女好似得2-3歲

年齡差距咁大?

著件死人花襯衫
一定係返大陸娶埋啲後生女啦

大陸女俾我都唔要

好多廢老鳩痕

我有架

臨老入花叢

山羊嫌麻煩，應該唔會收兵掛
利伸：只代表本人立場

你有無收先

山羊女真係越老越難捉摸 寧願食長齋都唔會理你

P.S 我朋友即係............

老馮敢想不敢做啦，你明嘅⋯
不嬲寧缺勿濫，太有責任感啦

不要再說了

你想話你係山羊仔，定你想食山羊仔？

定係山羊仔想食山羊仔?

THIS

OMG

所有山羊女都係好野
我話既

不讀不回？
做錯野激嬲左？

之前好似有人講過
佢哋做緊自己嘢姐，傻豬嚟嘅

係囉山羊有咩唔好

上個ex係水瓶

希望啦見都佢在線上都唔應

印象中冇可能佢有新對象掛～

山羊男雖然好多缺點

但缺到盡頭就是型

唔駛灰心

我山羊男同獅子女一齊

獅子女次次都比我飛

白羊女x山羊男
山羊男也漸變on9

點解呀

要如何攻略

我係山羊絲不嬲都唔鐘意獅子女
不過獅子仔就

白羊女幾過癮同佢哋傾計好開心

毒撚山羊留名
發現自己同所有人都唔夾

咁可能佢真係對你冇興趣🙈
身為一個山羊女唔會亂比希望人
係冇意思就冇意思
不過都有例外嘅加油！

單身左六七年
真係諗過有咩大不了做老姑婆

Ps 山羊女

岩岩分左手 我做錯事。

why

悶

山羊女山羊仔係咪有仔有女都照flirt人？

我係拍緊拖先會flirt人嘅賤人
單身反而唔會搞人

羊仔同羊仔好夾

巴打唔驚比女友知咩

本羊係絲
今年頭分咗手

睇得出

單身應該唔flirt直接上

射手男X山羊女

一d都唔夾，要好多時間磨合
好難理解對方心裡諗咩

申利: 山羊sis

都夾嘅，不過遇到賤金牛
最後都要放手

對上個ex就係射手仔
射手以後不了

利: 山羊絲

試過嚇親人
又試過只係flirt下，點知得米

而家開放接受任何人flirt

+1，ex都係射手，頂唔順佢D天馬行空

而家同處女好好

絲打你好飢渴?

身邊得我一個係山羊

我就係射手男 同山羊女
真係要勁多時間磨合
唔見面=單身 見面=有拍拖
利申：射手仔

覺唔覺山羊同山羊係勁唔岩傾？ 做朋友都難

山羊絲想將成段嘢講返俾你聽

我覺得好兩極，夾得嚟可以好夾，因為大家都知對方諗咩
但係唔夾嘅話你會懷疑佢係嚟自唔同星球

渴呀
點算好

屋企人係處女，感情幾好

射手得個講字

依度有好多

去下唔同星座post遊走，好多人叫春

係，有兩個山羊朋友
一個好熟，咩都傾得
另一個十年都唔會見，見到都dead air

其他星座好似特別多人叫春

我都係喎，屋企有兩個

射手食屎啦，又話發夢見到同我求婚乜乜乜，結果到我飛佢之前仲係雙失廢青

我都係咁
呢邊識嘅大部分都好傾得，但係有一個真人山羊fd極度港女到我唔想同佢講野

過去兜幾個圈留下言，可能緣分就係咁開始架啦

講黎聽下 我已經開始對佢呢種態度 有啲反感

今日終於同山羊仔正式告一段落
雖然仲係好鍾意，但愛情唔係單方面就可以維繫到
以後都唔洗再入post研究佢諗緊乜喇

「呢種態度」即係邊種？

去獅子post話自己好渴？

屋企仲有兩件射手，不過有個幾好傾

情人就不了情況同你差唔多，又話追夢，我飛佢嗰陣仲係一啲進展都冇

唔見面就 冷淡到不得了
呢個世界邊有人忙到 覆唔到機 明明就唔係咁忙
都怪我太上心 搵定第二個好過

我經歷嘅反而係射手咁對我

我心入面個答案就係 唔夠愛 所以

我覺得只係佢愛嘅方式同你唔同
但唔代表佢唔夠愛

希望佢都係咁諗啦 我唔想再哂時間搵一個大家鐘意大家既
又合眼緣 但係佢呢啲既舉動 令我卻步

成日都覺得冇人明我
跟住就唔會出現係嗰個圈子到

有冇坐低傾過呀？

搵隻金牛或者處女
啱傾嘅機會率大啲

處女夾到爆

應該好多獅子會想食左你

係所以no more，送比我都唔要

山羊女表示好憎雙子🤦🏻‍♀️衰過兩次，雙子踫不得

傾過啦 成日傾完一星期後佢又打回原形 咁佢忙佢覺得重要既事 我都支持 btw 會唔會真係忙到 完全唔覆呢

我都覺得唔夾

應該會係父女型情侶
between財經台巴

岩岩先同金牛嗌完交
個種要面到死既性格真係好難頂

到底金牛要面d定係獅子要面d

金牛真係好堅持自己個套 明明無道理都照死撐
真係好火滾
自己身邊既獅子朋友係需要你focus佢地
情侶關係 係咪更嚴重

係
金牛成日呃自己

射手同我全部含撚死

射手女 is good

垃圾山羊仔 食屎啦

山羊女世界第一

死撚硬 唔好 千奇唔好 死撚硬

垃圾 收皮啦 射手一拳一個

山羊仔 is good

咁多缺點

到咗手啲女先知
所以冇問題的

yes

要用好耐時間忘記一個人

而家好啲

係

係鬼咩 琴日同我講掛住我
今日話要空間 唔知佢做乜撚野

佢要人主動啲
山羊口𥚃說不
氹兩氹冇事

唉 唔知佢諗咩 呢頭話要空間 嗰頭仲有keep住搵下我咁 好似想收我做女兵

你主動一波 冇料到就走
佢對你有野 一定會搵番你

金牛男 X 山羊女
已經係埋左一齊2年幾

有機會開花結果

希望啦
承你貴言

[img][/img]

唉 唔想死纏爛打 搞到自己好cheap

sorry
山羊囝係咁屎忽鬼扭屎忽花

[img] [/img]

唔會忘記到

想你氹 但氹完都係唔咁 最好就係氹一次就咪鬼理佢 佢會反省完死番黎搵你

特別係俾人傷害之後會變成一個方丈

你覺得山羊仔會識反省架咩？

完全唔好浪費時間去同山羊仔玩彈出彈入，佢地最中意悲春傷秋，佢要空間你都要空間

男女唔同掛 不過難氹係真

山羊男犯賤架 你對佢好佢唔珍惜架。。。。

我成日好感恩我女朋友對我好架喎

我都好感恩男朋友對我好，如果佢唔珍惜 應該唔太重視你

佢聲稱珍惜+重視，不過已經唔關我事。

利伸：手已分

我次次失戀都起碼成年先recover 到
其實人地都只不過係當我朋友，真係好廢

啫係點 冷淡唔理佢最好？

我嗰個都係 噤應該都完 可能佢仲諗住做得番朋友掛

磨完就會比射手 射出街。對上一個射手女

最近比山羊仔flirt 梗
大家點睇？

利申：山羊絲

同星座唔太夾

之前聽講過一係勁夾一係勁唔夾

x2

山羊女 x 白羊仔 點睇？
有無巴絲試過？

有冇獅子x白羊

wrong post

同感

你幾月幾號生日呀？

我想食白羊
但唔成功

利: 山羊絲

85獅子

失戀之後當返你係朋友，定一直都當你係朋友？

同意，就算朋友都可以兩走極端

唔算chur 但對我好好 可能未到手
我覺得山羊犯賤開 眼角又高

犯賤係山羊本質

浮返上水面水留個名

橙巴

想問下山羊女如果對你有好感會點

變得主動 秒回

真實行為呢

其實山羊女好似都幾social又幾男仔頭

我唔知自己係咪特別個個

social係好正常，你係要睇佢有意無意地對你唔同d

我就好衰嘅，我唔會令佢估到我想點

主動撩啲咩

咁點估呀

一望到唔洗睇名都知邊個黎

鼓巴

冷靜啲

勁唔明顯咁成日搵你
利申 羊巴

山羊係12月尾到1月頭
同白羊唔同

不過都歡迎

佢成日走黎攪下我張台上面既野 但係whatsapp傾唔長

見我戴口罩又會問我死得未 成日串我

咁係咪普通朋友

羊係有口賤

傾到計 姐係對你唔抗拒 以山羊性格黎講 無好感既人 係絕對埋唔到身

見到你點冷靜到

啱，會完全唔想show佢

寧願自閉都唔想同陌生人講野

利申：山羊撚

都係

會唔會係咁樣呀
利申真毒

一見到鼓巴成班瘋羊症發作

合理 唔識唔會主動埋堆 寧願單機

講事實姐，而家你男女通殺喎

咁極其量只係傾到計 我諗多左

利申 處男

on99 中小學時生日一定撞考試

處女男定真係處男

不過係好開始嚟嘅，巴打加油

其實真心有機

處女男

點樣有機

車過佢一次放工 極其量只可以話唔抗拒 兜左一陣傾下計

如果唔係注意你鬼會搵籍口去你張枱到整呢樣整嗰樣咩

哦 得啦 咁要繼續

覺得同山羊女好夾
利申：巨蟹

好似係絕配嚟
利申：山羊男配獅子女

咪係囉

唔怪之得啦

召喚雙魚killer

山羊座有咩好傾

好鬼吹得 攪到我都唔知佢係咪對個個都咁熱情

咁你想傾咩

會咩？對陌生人應該唔出聲

利申：山羊女

佢想同你傾就會好好傾
唔想？當你隱形

熟同對你有好感先吹得
唔係理都唔會理你

每年生日唔係考中文就英文，直至大學為止

正

撚到佢變貓

我女友就係貓
但佢老母係獅子完全體
佢對佢老母又獅子返
夾住好辛苦

但你班羊女本身性格都幾outgoing

我見佢係同我先會用頂嘴又攪我台面啲野呢種方式相處 不過同事間房裡面基數細 又作唔到準

其實都可以互補

呢到有冇處男羊女 可唔可以講下你地一齊前既相處

調返轉羊仔處女here

給果唔係對人有好感真係理都唔會理佢
廢事對方會錯意咁就唔好

上一上水先
有冇人記得我

虧妹

who?

我地第一次見面，見左唔夠一個禮拜就一齊左到而家兩年幾

59

nako

我地一上水個post就會推得好快

東囝

hi

我車過佢一次收工, 佢冇再主動問我今日有冇搾車之類
你地D大癲大肺好易俾到錯覺人架嗎

咁樣你反而要主動d，因為佢開左個頭，羊女會expect你出聲，因為佢會唔好意思架嘛，架車又唔係佢嘅

主動一次之後就會縮

咁好正常姐，架車唔係自己架嘛，可能人地唔方便接我我出聲咪好柒

我好驚主動左之後發覺原來佢本身對我熟D既朋友係咁

你未試又點知結果姐，你做嘅野都唔過分呀
反而你唔做，羊女可能覺得你婆媽，我男朋友都係咁

因為我平時whatsapp佢又唔係真係傾得好長，總知個人就淆淆地咁

山羊係懶既

你咁樣就一定追唔到羊女
想當年我男朋友曠工嚟搵我先發生之後嘅事，係佢呢世人最決斷嘅一次
其實你可以試下keep住傾，但唔好夾硬搵嘢傾，唔係羊女會縮

係，我成日唔記得覆我fd whatsapp

即係要做到好出面咁?

我成日話佢唔似女仔，跟住佢whatsapp或者真人明明表達左佢想我當返佢女仔，但係whatsapp又要加返個sticker話唔介意。呢d性格真係好吸引

你可以慢慢嚟嘅，由約食飯/車佢返收工開始先，反正你又唔係好似我咁，你地日對夜對

總之唔好做中央暖氣就得

咩叫中央暖氣

傻的嗎，實話唔介意架啦
你又信佢唔介意嘅，女仔無論咩星座都口不對心架啦
如果我男朋友當年咁同我講我睬佢都有味

姐係對個個女仔都係咁囉，你要比佢睇到你對佢係唔同，但又唔好咁明顯，得佢知同睇到就得

明明講左出黎就係介意，但係又扮哂唔介意咁
如果你男朋友當年咁同你講，你會唔理佢？

羊女唔會喺人地面前小氣，佢心入面其實好care
我會捽死佢，而且我鍾意佢嘅話，佢應該會見到我女仔嘅一面多d，因為我扮左柔弱佢都未必知

我沉日夠話同男朋友講: 你累啦，唔洗送我去搭車啦
點知條友真係夠膽話:好啦，咁你小心d

我處女男，我發覺除非開中d好攪笑／有趣既topic，如果唔係佢地唔多會開topic傾。現實中就多數係佢過黎撩我講野，我好被動。隻羊女好鍾意串我同攪我d野。你個隻羊女係咪都係咁?

拿呢d就真係唔抵幫
有一次我搭早機我都係咁同男朋友講，佢返緊工，但佢話，點可以唔送架？
搞到我眼濕濕

佢都搞到我眼濕濕 不過係嬲撚到喊果隻

咁近都唔送 抵嬲

成碌木咁 好無奈

山羊座好淫 好易濕 一濕就瘋狂做愛

唉佢都係得一次送唔到我機，但佢都叫左佢陪妹送我

平時佢都會堅持送我船既，我都理解唔到點解沉冕可以忍心我一個人推住個30kg既gip fing黎fing去

你地信唔信月亮星座
利申山羊絲

唔信 我信訓教同回籠教

咁又過分左啲

點睇雙子女 山羊男？
利申唔係好夾 但開心既

當參考多一個方向囉

都信
我月天秤

點先食到白羊聽講要欲擒故縱

我月巨蟹

月金牛

香港long d

山羊男

好多野唔中意但成日都係到忍 最後一次爆發自己都嚇親自己

想要明自己嘅人 但越搵越無越痛苦

男朋友白羊

成日都係咁

兩岸long d

月亮水瓶
成日覺得自己集合曬山羊同水瓶既缺點
又情緒化，又摺，個人又古怪

係咪無得救haha

而家正正忍緊

利申 山羊女

唔駛驚 呢邊就黎忍唔住woohoo

都唔知自己想點

山羊女世界第一
冇人識珍惜的山羊仔上

又閃字

呢個真，尤其是返新工嗰陣，對任啲新同事

同意
唔熟又無興趣既就會零反應令人覺得生人勿近咁

直頭孤僻

心情主導一切

全日跟住個人會好炆

你食屎先

山羊女正垃圾 食屎

出現一下先

呢倍小姐，注意一下你既行為先

岩岩分手
雖然拍左兩個月
以為自己會好灑脫咁
唔會好似上一個（拍左四年）會好掛住
點知都係咁 太用情

我係香港仔同青衣
不過我除非太攰/太夜
唔係既話都會送埋佢走先

分散下注意力先啦

上次個個用左幾年先準備好

其實咁樣都幾浪漫呀，都係好嘅回憶嚟
好過我呢d送到departure門口就要分開

長痛不如短痛呀
有時候一齊都係一時衝動，有feel就衝會令你意亂情迷，其實你未必真係好了解佢

山羊男x處女女
一齊左7年 尚算順利

分手總是令人痛苦
個心乸住痛

一定會經歷呢個過程，但係唔可以沉淪落去，要move on呀

講真係好易
琴日佢講完分手 我好灑脫咁即刻刪晒相
但發現其實自己都做唔到個種灑脫

咁有無人討厭巨蟹女？

其實係要睇下邊個飛邊個，和平分手就好d，比人飛嗰個一定冇飛人嗰個咁易放得低

其實有時幾天使
不過情緒化幾嚴重 試過不讀不回我幾日
利申 不討厭 純粹想知

我就係俾人飛個個
我原本都好有心計劃好晒下個月去東京既行程

六天~ 日本~ 為你準備~ 故裝神秘~

咁大個仔都係第一次咁有心去整個行程

總有一日會用得著嘅

琴日佢打左大篇野俾我
話佢同我溝通唔到
我太就佢但佢想要既係有人同佢拗頸
鐘意我痴身但最後話我俾唔到空間佢
又太關心佢搞到佢無自由
太就人咁都有錯咩
錫女朋友又有錯咩

佢唔愛你，你呼吸都唔係佢想要既野
分手既理由只係借口，因為唔想直接講佢唔愛你

你咁啱遇到隻冇腳嘅雀仔姐
係佢唔識珍惜你
佢係咩星座呀？

係，冇撚有錯

雙子
佢個格好強勢
都係比較獨立個類

係做fd好ok,但男女朋友就不了

好撚心痛
等左幾年先遇番呢個
估唔到得兩個月
吸取之前既經驗將啲缺點改好
點知都係咁
係佢令我相信番愛情 但最終佢都一手推翻

d理由永遠都係你令我點點點，我想要既係乜乜乜
總之分手我都唔想架，不過係你令我咁咋
總之講到成段關係得你錯咁，自己冇問題
佢就開展新生活，你就不斷自責自己有幾差，自己負分

連金牛都覺得悶

山羊要分咗手幾耐先愛下一個

每段感情都係獨立，係上一個眼中既缺點唔代表下一個唔識欣賞。
你可以進步，但要做自己呀。

直到有下一個佢想再愛既人

冇錯～～～你會遇到一個更好嘅人

係，冇得咁計

根本係溝通出現左問題
因為一次小事我同佢講
「我會因為咁好易唔開心成晚」
佢覺得我內心好脆弱 影響到佢覺得好大壓力
我都係坦白同你講都係想你哄下就無事

佢覺得拍拖一齊就啲性格要perfect fit
連磨合期都唔俾我 唔想我因為佢而改變啲乜
就係因為愛我先想為你改而唔會失去自己啊

呢樣真
我等左好耐先有個想追既女仔

唔想鬧佢，不過佢真係on9
其實2個月係熱戀期，應該乜都有得傾
但感覺佢冇太投入係段感情當中
而且我感覺佢所謂既perfect fit 係想要人配合佢，而不是溝通
完了

講到尾，佢最愛嘅人係佢自己

唔差在貼出黎

第一下tldr左 返轉頭睇返先

講到尾，即係一齊左先覺得中伏，想甩身
佢真係好自私

我付出既係我所有
但換來咁既結果
我又要長時間先復原到

係，真係好賤

咁又唔好咁樣去計較
因為一切都係未知，你咁講都會抹殺左佢踏出第一步既勇氣，同佢過程中既付出。
佢試左，知道唔work，所以完
但有d人係明知道唔work，繼續行，等你真係負出所有先頭也不回，你更痛。
佢既處理方式未必係最好，但其實一定係2個人都有問題，學你所講，係溝通既問題。

我寧願佢講得難聽啲，將成件事美化咗真係好嘔心

其實你太快比佢知道你最真實既自己，你冇錯架
但其實你又有冇諗過佢準備好接受最真實既你未呢？
如果我男朋友當初一齊2個月就比我知佢男人身，女人心，我都會嚇到逃跑。不過佢叻，佢慢慢滲出黎，我慢慢捉到佢路去點氹佢同點同佢對話。

其實我成日覺得山羊男經常封閉內心
你以為佢哋外表同你嘻嘻哈哈，其實佢內心起咗一度好大好高嘅牆隔離咗最真正嘅自己，有時候有人想進一步接近你、了解你，都係要你自己開門比人入，人哋先可以進入到你嘅心

有d人冇咁敏感對個個都暖嘅話就好易比佢吸引到，但如果好似我呢啲知道發生咩事嘅人就會覺得好難捉摸（雖然有人會覺得咁樣好有神秘感，但我唔受呢套）

所以一切都係睇你自己ready未姐

冇人想認自己係賤格架嘛，咪要咁樣美化

係呀，至少佢可以呃到下人

係啊
但入咗去會保護你一世。

留名

其實我覺得我內心係要同好熟既朋友先會打開
當然頭個月佢都問左我好多關於我以前既事
但我都好坦白咁直接同佢講晒
本身我性格就好易妥協好就得人
所以俾到佢感覺好似我乜都無所謂咁

咁講啦，你係好快就信任佢，所以所有野你都願意比佢知
亦好快投入左好多感情。

妳想要的 我卻不能夠給妳我全部
我能給的 卻又不是妳想要擁有的
我們不適合也不想認輸

係 我係好快信佢講既所有野
包括佢講過唔會有下個
因為我地都知大家既過去
佢過去既男朋友對佢都好閪
所以我係佢眼中係一等一好男人
我深信呢點我毫無保留咁去愛
但原來我用錯方法

講到尾都係大家投入嘅愛唔對等，自然將來嘅關係都唔對等

有d野得個講字冇用，要做架
個個講都天下無敵架啦

我有同佢講
「真係愛你先會為你改變
講係好易 但做唔做到又係另一回事」
但最後佢都無俾機會

利申：囝

幾時生日？

老羊一名1.10

細你4日

年份代表一切日子遲唔代表細

忘記左呢點

幾年？

而立

幾好丫，呢個年紀既男人都幾有魅力

1月6日 too

我36了

普通到唔普通既凡人

同意

哈哈😄句野重覆講出黎，唔知點解特別有說服力

女仔係咪唔鐘意男朋友講
「小心番屋企 好掛住你 你病我擔心你」既說話

睇情況喇

睇下冧唔冧你

唔係喎 我同女朋友都山羊 大家都好鍾意講甜話

我前度係雙子
佢曾經講過唔洗回講呢啲說話
佢講「你掛住我會炸stickers
但我掛住你係會聽你俾我既歌
望我同你既相」之類

大家覺得羊女算唔算我行我素 比較獨立既女仔

我都差唔多
返去最快要個半鐘

佢本身唔妥你你做咩都阻頭阻勢架啦

同我返工差唔多

你.....你點知㗎？

雙子
不了

我算係，我好多野都可以自己做
當然有男朋友陪我唔介意啦
我行我素就真係睇佢地對唔對到channel,有d羊喺第二d星球嚟 但大家嚟自其他星球係會溝通到

岩岩先同個雙子女散

點到手？

羊女係會鍾意邊類既男仔

我今年都做返學生喎

同過山羊女一齊 一齊果時係好愛好愛，但分手就好決絕

不過之前佢又揾返我，問我可唔可以返香港見多次，想知咩感覺。 的確我最愛一直係佢，但佢都同我分後都分別拍咗幾咗拖

我果時又已經有新女朋友，之後拒絕佢話我唔需要，我好愛現在既女朋友

到宜家我都同現在女朋友好穩定，好愛佢，不過都有時唔開心都諗起山羊女

之前想復合，絕情到

其實山羊女係衰嘅，有時為左肯定一件事會做一d踩界嘅測試

人有感情，諗起係正常嘅，不過要認清你眼前擁有嘅嘢同你為咗佢哋而放棄值唔值得

em...之前有睇過d星座post話羊女鍾意d照顧到自己嘅同時又照顧到佢嘅人，我覺得都幾準

屌過

放工自己一個散下心先
頂唔順

我返工就9個字到

講係咁講，但如果封閉左會再起高度牆，可能一直都出唔到嚟，之後有人想接近佢就要花更多心力去鑿冧幅牆，但好多時未冧人哋已經放棄，除非佢自己開返道門

好了解
我而家又起番道牆

慢慢會開竅嘅
山羊是會成長的星座

有時候會覺得係踩住之前得罪自己嘅人嘅屍體向上爬

望下個海，自己思考下

所以我覺得香港同台灣都好近姐

係好憎佢地嘅同時亦覺得對我成長有貢獻

呢個真係中

係，不過有時候人哋未必有咁嘅耐性等，真愛除外

點講好呢
到你強過佢
你就有權選擇報復或者原諒

所以我覺得自己可以同羊做朋友，但情人就不了，可能係我問題
好佩服呢度有羊羊配巴絲

我而家個玩法變左唔理佢地算，費事小氣到出晒面

山羊 never forgive never forget

冇佢地都唔會諗過有人係咁諗野

羊羊因為大家都知大家性格
好似一面鏡

講到尾只係自己d表面功夫做得好左

係，呢排同得你哋傾多咗，感覺特別強烈
但自己個人已經好灰，唔想另一半都同我一齊灰，因為我試過真係好難頂

我對上個個都係山羊
每次灰機個下我就要做哄個個
唔可以一齊灰

係呀，但辛苦嗰個咪就係你囉

其實願意想對方開心番
點辛苦都值得

你哋真係個個羊仔嘅答案都一模一樣，好神奇

一個模出嚟

成日搞錯白羊座同山羊座

白羊on9多

岩岩比山羊女飛左，仲要block哂我所有野，分手個陣挽留左一個星期先開返我個whatsapp不過講野難聽到呢！ 為左拎返我男人既尊嚴決定同佢no contact, 佢搵我先再諗下同唔同返佢一齊

金牛男

要同山羊座一齊既人聽住，係而段感情你地一定要比佢地自私，因為佢地真係好撚自私，以為個世界係圍住佢地轉，想點就點

又唔好一下子講晒山羊就係自私撚先得架

開戰post嚟架喎

我就唔多信星座既，不過我個ex就好信既，我見到山羊座仲唔入黎感化一下你地啲自私既人

agger

其實唔係
試過為左人付出晒所有
但乜都得唔到

有時太晏要搭通宵車先慘

其實你覺得佢自私嘅原因得一個：佢愛你愛得唔夠深
一個愛你嘅山羊係會為你付出一切

永遠有咩唔岩都唔會傾既，正係識用分手黎威脅人，我比較就得人，唔代表我唔會有脾氣

佢成日以為而段感情佢話哂事？我只係唔想浪費時間同佢嘈同我珍惜佢，佢就覺得自己地位高過我可以為所欲為

佢仲話寧願同以前條仔一齊都好過同我一齊，我嬲到搵佢以前條仔，佢個ex話佢 ugly bitch 叫佢fuck off

佢仲要比佢個ex派綠帽，佢即刻無野講

講野難聽到呢，唔當我係人

Anyway 我都下定決心唔好再搵佢，佢有無愛過都唔重要，因為我而加恨佢多過愛佢

屌 山羊仔都係垃圾 叫夠春未
垃圾山羊 主動啲啦

條女咩星座

山羊座

人哋咪講左係羊囉

放心，佢做到咁狠，一定唔會搵你

睇頭兩句都知佢愛你有限先會咁自私，只怪巴打你唔好彩

我都無expect佢會

又關你事 成日唔so我 😒

緊係唔係啦 山羊女過一排又諗你架啦

因為山羊女世界第一 ☝️

我唔信佢唔愛我囉，佢係電話到就扮哂cool,一見到面就忍唔住摸身摸勢，一齊左唔夠8個月見哂屋企人，睇佢自己識唔識珍惜會唔會搵返我囉.

佢要狠我都可以好狠，我唔想再做主動，我想而段關係balance 返，如果唔係只會累鬥累

大佬 女仔要氹 山羊都要氹
由奇山羊講一套做一套
山羊鐘意人主動做出黎
買兩張飛 影比佢
聽日10 點 邊度等

係咁

永遠記住

山羊女世界第一

因為我就係

我男朋友完全知我想點

對佢死心塌地了

山羊座世界第一?

發覺隻羊女真係唔熟既直程唔鳩理人，新黎個同事，一句都唔同人講野

但係隻羊同另一個同事都有d熟，我諗分別純粹係佢冇行過去佢個位到攪佢台d野。

有次羊女約我放工有d野攪，但係我甩左底，跟住無啦啦問我係咪內疚。呢排同我講野有d神神地咁

你唔好癲啦，我氹左佢成個星期啦
佢話要拎返佢係我屋企啲野，我車過佢比我，佢叫我放係門口就得佢唔會落黎見我

因為佢有個袋3萬蚊我覺得會比人偷，我係到等佢，佢一落到黎轉身就跑走

個次已經踩到我底線，以前有邊次唔係我氹佢？佢乜都唔識學咩人拍拖？

我係佢樓下等左2個幾鐘佢先落黎，唔係我咁好心佢個袋一早無左啦

okay飛得

比佢飛左哈哈

岩

唉

一係講過同一樣野好多次
一係就完全對你死心

利申羊仔

可能係啦，係我眼中而啲係幼稚既表演，我亦都唔會想同啲咁唔成熟既人拍拖. 幫唔到你解決問題，仲不段咁制造麻

咁睇黎你地性格真係唔夾
祝你將來搵到個夾嘅

同埋我地d濕鳩性格係好少講有咩不滿
一係就忍左你一樣野好耐
佢覺得你無可能改變到
一係就做左d令佢好深刻好唔鐘意既事
羊仔記仇到仆街

唔好諗咁多，做緊嘅嘢繼續做啦

岩岩打左埋字俾佢睇
雖然我知無用
但起碼我講左我諗法
拉得幾多得幾多

細佢4日唔係14咩？

依度係心靈慰藉每晚返到屋企都要睇一睇

睇哂你D留言，我真心覺得巴打你真係好矛盾
又話佢幼稚，又話唔expect佢會搵返你，但你又話如果佢搵返你你先考慮下，其實你知唔知自己想點？？

作為一個山羊女，我可以同你講佢做嘅所有嘢都可以有目的
特登叫你車個袋可能係因為佢知道你一定唔會就咁走左去，佢攏明係想玩9你
對你摸身摸世可以純粹係因為佢渴（嗱你哋有冇進一步我唔知啦下），你未必係佢嘅first choice，不過就手咪食住先囉
帶你去見家長未必係因為想肯定你哋嘅關係，因為佢可能只係想同屋企人交帶話：「嗱我有拖拍架咪撚煩住哂」，我識人拍左一個禮拜都去見家長啦，好出奇咩？
當然啦，以上呢一切都只係假設，但我可以同你講，山羊女絕起上嚟真係可以做得出

你一直都覺得佢冇咗你係佢唔識珍惜，其實佢唔愛你嘅話，佢點會珍惜你？
而且你一直都係話佢錯，你有冇做錯嘢我諗你自己都好清楚，或者有，或者冇啦，不過好肯定嘅係佢一定愛得你唔深
不過如果我係你，我就打死都唔會復合啦，你而家呢一刻火遮眼嬲就講到咁絕，如果我係你D fd知道呢件事而你哋又復合嘅話，表面或者會恭喜你，心入面一定笑撚到你仆街

多d留言一齊傾下啦

用咗一個鐘追返曬今日啲post

叻
唔一定係專業，可能係畫畫叻，好識同人交際，或者做人處事好好之類

好彩你而加先入黎
全盛時期一日三個post 唔知你點追

聽到你咁講我更加覺得自己無做錯到，佢搵我我諗下係因為我仲愛佢. 我唔再搵佢係因為我恨多過愛佢，愛情就係咁矛盾架啦，take it like a man, and move on. 我無同過人講過佢，係網上世界先可以比我發洩下，唔想比人覺得我係pussy or loser

分咗手之後就懶得再追
ex係我追

利申: 山羊絲

12，13完全睇唔切

不如開個tg group
下下上黎傾有啲煩

人傷心都有個週期既，我都感受到你既嬲
發洩完，個人舒暢晒，早d訓啦，你都累啦

佢地都未試過食lunch前岩岩開左個po
未食夜晚已經又可以開一個新po
洗po速度快到根本睇唔切
被個po支配既恐怖

咪係囉，喺度發洩完好啦
tomorrow is another day

山羊post救我一命，幫我消除曬所有壓力

好想入呀

有啦，link好似係(9)定(10)度

想入
真係要不斷搵人傾先會舒服

唔洗架啦，我地個group都係傾D９野，我哋喺度覆你仲好啦

真係想啲時間快啲過
山羊會衰真係好易用情
仲要用好長時間先復原得番

誰輕輕叫喚我

竟然開到15

why啲山羊座咁吹得

根本上性格不對
一個自由一個保守，一齊只會害了佢

你又要準備開定16啦，今晚唔爆聽日都應該爆

佢地偽毒

又會無啦啦加速咁搞笑

有野傾咪可以囉

咁多位羊羊點睇處男

處女男世界級
男朋友同我性格好唔同，佢比我樂天，令我開心左好多，我地好多野都好夾，而且我做既所有野佢都會記得同比反應我，真係好正

新入留名覺得自己愈黎愈唔似山羊，但係一去到溝女就打回原型

有無山羊座巴絲吹下水??(16)

我唔保守，都頂佢唔順
又係戇鳩

Ex係射手同佢一齊2年 呢2年仲要辛苦到仆街

有朋友有話題就吹得la!

其實都唔知佢問真處男定處女男

出現了

我之前問過 佢係講處女男

咁sad咁樣我會行屍走肉

咁又一日既開始
又會成日係到諗

早晨阿
煩緊咩阿

番工冇野做好悶
已經成個禮拜

感覺個心好似穿左個窿啊

分散下注意力啦清

之前俾女hurt完之後去左遊車河環新界一個圈，可以參考下

我係即刻約人去旅行

快閃台灣?

我原本計劃下個月同佢去 買晒野
而家要全部退同改期

去左東京滑雪
試d未試過既野

有時自己去會仲開心
想去邊就去邊
冷靜下先

機票唔貴咩?

個排淡季唔算貴

我諗我一個去會更加冷靜唔到
會屈死

住下hostel識下朋友仔

唔會喎，自己一個去好爽

係隨時有艷遇

唔愛唔會拍拖？